\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}

\usepackage[scale={0.75,0.77}]{geometry}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{footnote}
\usepackage{verbatim}

\makesavenoteenv{tabular}

\begin{document}
\title{Escape Windows}
\date{}
\maketitle

Dein aktuelles Projekt ist es, Viren für Windowsrechner zu schreiben. Typisch für Viren, sollen diese befallene Dateien tarnen und ihnen deshalb zufällige Namen zuteilen. Dein Problem sind nur die Pfadangaben unter Windows. Windows nutzt den Backslash \verb|\| als Pfadtrennzeichen. Außerdem können Pfade Leerzeichen enthalten, wehalb Anführungszeichen \verb|"| davor und danach gesetzt werden müssen. Nachdem die Zeile \verb|System.out.println(""C:\Windows\System32\"" + cryptname)| nicht den gewünschten Effekt hat, suchst du nun nach einer besseren Lösung.

\section{Eingabe}
Das Programm erhält als einzigen Kommandozeilenparameter einen String $name$.

\section{Ausgabe}
Die Ausgabe soll ein Windowspfad zu der gewünschten Datei mit \verb|\| als Trennzeichen und dem Ordner \verb|C:\Windows\System32\| sein. Der Pfad soll in Hochkommata ausgegeben werden.

\section{Beispiel}
\subsubsection*{Befehlsaufruf\footnote{Der Name der Hauptklasse ist hier nur beispielhaft verwendet. Andere Namen sind auch erlaubt.}}
\verb|java Escape cmd.exe|

\subsubsection*{Ausgabe}
\verb|"C:\Windows\System32\cmd.exe"|


\end{document}
